發現原來屋企有部封塵PS3 有冇咩中文game推薦？

1. 要中文
2. PlayStation store買到
3. 劇情豐富
4. 有靚女
5. 平(非必須 盡量啦 )

Dod3

doa5